屌奶星！明成北醫院咁多女醫生，好危險...

未見過有女人做醫生，除左診所醫生

on9

吊，冇人睇tvb，波台已死

唔係話想歧視女醫生
但生得靚果d真係花瓶嚟

套戲靚人靚景靚醫院